美股認真討論區 CMLXXXIII

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

沉到咁底

唷
(搞錯咗 )

LM

又到無聊星期6日

搵都搵到暈

連登活躍股票好強

又係要返工

咁啱有兩個都是III, 結果搞錯咗

美股清倉係錯誤決定
可摸耳比返d倉我
咁就贏少左8-10%
今年贏得個首期，下年要贏層樓

Diver 巴
返緊工+1

點都剩3成倉 ching chong只係口號

有兩個CMLXXXIII

屌
仲等緊個FT account開入唔切crwd
琴日升左10%

明明日日返工都冇啖好食 今朝上磅又肥左

後悔，為有日後孖多d補返心靈既創傷

黎緊開多個ib帳號孖爆佢

去銀行借埋貴利

茶餐廳只有滿滿嘅油同鹽

日日數錢

咁凍唔想早起身跳繩
唯有早餐食返烚蛋

開多左

數鎂是日常

證明左暴巴 真係bot 黎
好少見佢錯

oh

2640都買?

我biden大贏川普，龍升

好掛住暴巴

石巴
價錢平嘛

COCOGOR 新片又認叻

雙路?

龍龍哈
星期一再加tan

起碼100

稅貸+信用卡分期+IB孖展combo

只有一個CPU

入唔到ib
點解會咁

共產黨打到黎

銀行借入息兩年 × 車爆信用卡 × IB 三倍孖展

暴巴檢查專員

連郡跑贏契媽

想問點解撳小西巴既mewe link會彈app

有冇人有琴晚tsla畫icon gif

連郡高手雲集打贏契媽

我肥左差唔多20磅 cls

去到咁盡借邊間

Sh派又贏

邊個叫你清倉

直接喺app search小西門寺，因為mewe未完全support中文

想入vale但係好似太遲

Thx巴打

隔離po出現全sp 股神
石仔有人執石勁過你

P 巴西戒 option 同妖股之後日日 ATH

佢隻adocu肯爆未

佢好似話要1年時間

信念唔夠

佢張tsla put

Get your TESLA by Trading TESLA

我窮無錢SP咋

打返份工咪有錢俾你做SP

好似無咩人留意QuantumScape (QS)
電池股黎
個前景好似唔錯

又話冇人買tsla
訓醒又數錢

超級大芋黎 個倉差唔多15萬鎂

澳洲有咩好驚

好癲
執粒派勁過石dee

隨時一棍 就爆倉

執線始終唔夠佢地砌開個d靚
幾年前買完料去高登側邊商場仔比少少錢人砌算

下？

深圳洗唔洗

執線呢ｄ野無影響啦

應該就快
支共唔敢限華北東北地區因為會凍死人
華南地區一定限硬

一腳地板電踩過去

跑輸Arkk想喊

地板油但無聲

以前有排好興玩2683 加雞血patch

不了
食電

唔識雞血是咩嘢

今星期大事回顧

強制全核行單核的turbo boost頻率

手足覺得gm點，低位41蚊撈左400股

電腦食極都係多1度半度電

原來如此

跟忘巴買Tan

四巫已過 龍必再現！

冬天呢d先正
開著部機間房都暖d

Wine and Blood

太遲跟，依加企起高台，唔買了

我地望緊$100

CRWD 有冇人有入

P呀聖母上去

入咗

盤後堆銀行股突然爆升

話自己跑贏契媽通常都係牛市股神，今年先開始玩
利申今年QQQ都跑唔贏

慳番暖爐錢

Ching你真識食

大家一齊開心賺錢咪算囉
分乜鬼牛唔牛市股神

FED俾啲銀行攞啲錢回購股份，basically就喺FED印錢俾銀行回購股份

最後嗰句

有無支拿限電概念股

搵下啲美股出煤

有無煤炭股etf

最大市值嘅煤公司都係得十億市值

Epyc 7D12...
32核64線程...
1.1 GHz / 3GHz Turbo...
2000人仔有找?
你話超頻正唔正?

今個星期買左好多新野

有幾條船：

金銀船：
Long GLD SLV CALL
LONG TLT PUT

為期：半年

至死不渝號：
Long SQ NET ZS AAPL正股

為期：一世

情比金堅號：
Long PD Docu Four WMT

為期：玩番幾個月先

幾晚激情號
Long Call WFC FB INAQ FSLR

為期：爽完就走

幼幼號:
Long ABNB INAQ LAZR VLDR PIC IPV ABCL TXG

為期：玩到佢大

叫雞號：
Long 支概車三寶

對沖
Long Call UVXY
Long Put QQQ
Short Call XLK

Dragon age

好巴

好巴艦隊

epyc 超唔起

星期一又要升

桂絲好

艦隊全方位包圍

coco哥條新片好臭串

（美股年結）幾多人跑贏s&p500？

我哋講緊跑贏ark係合格果時 仲有人攞s&p500出來

都包哂咁濟

幾隻艦都上左少少

繼續企前線

苦心勸新手真係唔信再睇連登財經台

佢一定無睇美股區 美股區學到好多野

前線幾時閃得

呢到好多ching都晚晚睇盤

翼王先超完黎..

師兄Arkk 今年 150%我自問跑輸

十五分鐘後
之後四點半又再跑過

好耐前睇過 但好似冇5%
但epyc 版都好貴

識唔識架，識玩一定係超7D12...
行3GHz就變身7502水平...

鐵礦股到尾水未RIO VALE 都升咗好多

9月開始玩美股，18蚊買nio，升到31蚊，覺得賺太少，放咗正股，all in option，結果連profit都輸埋，11月玩返正股，19蚊入grwg，而家38.990，賺咗1倍，而家心雄，想all in option，各位點睇。

利申 我見連登好多人玩option賺幾倍，心理好唔平衡心好唔舒服，同時想追返輸咗嘅profits

2000蚊32核CPU邊到搵呀?

跟左小西6天王 唔知1年後有幾多回報

All or nothing

試過一次仲想試

好多人all in option輸晒無出聲姐

因為想追返之前輸咗嘅profits , 所以想放哂正股，all in option
利申學生哥

正股喺你嘅好朋友

唔係掛，個市咁龍都可以輸

All in QQQ / TSLA call
炒股洗撚分析
你QQQ, Tesla, SaaS 股 long 撚爆佢而hold已經跑嬴99.99% fund manager

Option唔係龍市就贏到錢

你唔怕輸一次可以將你羸既1倍profit再攞黎賭既
本身個本就唔好再賭啦
不過要有心理準備all or nothing

好的，all or nothing ，今次一定要贏

見snow,百度，Disneyland 嘅末日call升十倍，好唔舒服

Good example why I don’t touch option
正股啦 ib 開孖展玩 個回報雖然無option 咁高 但有得坐 有仇報

epyc 啲型號多到痴線 唔熟

每日都一半升一半跌, 左腳踏右腳咁

放心，你咁既心態去玩唔駛幾耐唔只輸哂profit，連本你都會輸埋，唔信可以試下

Free Money Sponsored by 香港加油bn

你需要加入小西教

有小小想知佢個倉仲有d乜
就咁聽落佢入既野同普遍連登仔入既差唔多

我諗佢揀股都係揀果d
反而好巴果d料先最正

見option可以賺幾倍，沉唔住氣自己strong hold一個月先賺1倍

係咪近排太龍尻買都贏, 冇乜功課抄

牛市人人都係股神啦
賺得多=買得大

邊隻升10%就放再入跌10%果隻
free money

嚟緊美帝十年牛市大家齊齊賺

點解?因為我太心急想追返profits，所以衝動做決定?因為我見自己strong hold一個月正股先賺1倍，option一日可以賺幾倍，覺得有少少浪費時間

邊止10年
直頭牛到滅國為止

睇下我example
我7月玩tesla賺左五萬港元，玩option輸哂依d profit，傷心到訓唔到
依家玩正股賺緊十幾萬，唔使壓力，坐係到等收錢，option只係for 高手

重倉Nio, sq, se

good luck

set up好個正股長倉
可以del app等下年收成

眼紅人做乜

隻隻日日升咩大哥

祝你好運 搵多啲

使乜眼紅人，我哋投資，唔係賭錢
要快既去馬會啦

真
直接過大海算啦

Four 好似冇頂 升極都有

學生哥個本輸唔輸得?
有D學生哥唔輸得就要俾第二套策略佢

一個月賺到一倍已經好多
我SH 咗差唔多兩個月，連本金都未返嚟

對自己咁有信心咪allin
最好借埋錢去all in

發覺炒咁辛苦都唔夠賣cover call 好賺，一個月平均return 10% , 一年3倍 不是夢

左腳踩右腳一開波係慢d,但兩隻腳互踩既速度愈黎愈快,就會識飛上天

all in option 賭贏幾次就財務自由
我玩左4個月正股先賺到10%
祝巴打好運

究竟有幾多人會當投資係自己盤生意

傻西先all in option, 賭仔去澳門買大細啦屌

想知答案好易姐，用返依家既心態玩就得，好快有答案

payme

根本就要，冇一套賺錢系統預左輸

我

係咩，我仲以為hold 正股賺1倍好容易，我之前買嘅nio 同grwg一個月都唔駛都可以升好多，所以先覺得1倍好易達到，睇黎都係好彩.... 咁考慮一下唔玩option住，等賺2倍再攞一半玩

佢要做傻西都冇計
眼紅人地玩option

石家莊高手眾多 臥虎藏龍

All in 唔係問題 但點解你覺得今次結果會唔同

答番佢
番工既意義係俾你搵更多既錢買美股
再錢搵錢

未輸過姐，輸到本都冇睇下仲返唔返工

你揸幾耐先
一星期？

好耐無見。

揸5年贏硬

咁既心態
玩乜都好，好快輸身家

比？ 有咩好同人比？
睇到一堆贏既人，有冇睇到幾多人輸到爆廠？
有冇睇到有幾多人兜兜轉轉0增長？

有咩好酸？
有人都可以揸正股財自，不過人地有一千幾百個做本
悶悶地收息都贏

咁又要比較？投資就係按自己力量得到相應既收益

搏，係可以，但係人生係一世勢，流流長仲係巿場生存你先係贏家

咁心雄，都好難勸掂你

呢度會有好多過來人講經驗

可以繼續YOLO，不過仆一次街，就會自己醒

最近發覺期權金好賺過炒股，轉左做PLTR cover call, 月月賺4皮hkd

唔使同人比嘅

你見人係度gel貼圖都係贏先貼 輸邊會貼
1個月1倍已經好撚多
可以睇爛果 頹幾日先gel到1日

你以為個個都1800滾上1m

All in or nothing 係冇錯。 你次次all in 都賺更係爽，下次再有機會all in 。但只要有一次nothing , 你就gg。 再冇機會玩落去。

除非你all in 賺到既，再分類投資，否則從來只得nothing

profits 滾profits 先喺最安全

現價買左crwd 有無人有買 點睇

壞腦
係咁睇埋啲YOLO option 既人

不過同中彩票同一個現象

來得快去得快

因為得到太容易

一覺醒來見到ai

快啲all in option
正股係比輕度弱智既人玩

4月嗰陣心急不停option ，賭錢咁倒，好快覺得唔對路，連揸正股，坐幾個月，賺返晒，官家心雄又玩下option ，都係一半半，打個和
結論都係，財不入急門

通常有呢啲心態要一次輸到返唔到轉頭先醒

SH一個月賺一倍已經好好
我SH幾個月先得30%

搵日等佢-3% 再買

其實分散all in出年6月option其實無問題
咁遠期既call其實同你揸正股無分吃
不過同正股一樣你都係要等
財不入急門永遠都係真

1個月100%回報 簡直係股神級

幸存者心態，其實駛咩同人比，好啦當你鬥贏左呢度班全Call股神，跟住仲有兒子？人地一個月唔駛做$30萬零用錢，咁到時你又點鬥？做好自己咪算，做人都辛苦，仲要係香港，仲要咁Chur。

幾個月前140高J潛左幾個月又係一條好漢
stonks only go up 如果買option就死左

似假膠 依家有咩strong hold一個月有double呀

可能係我all in一隻先咁多，不過風險都大

玩option贏到錢又keep到絕對唔係心理唔平衡既人啦

玩html岩你

Html股神

唉認真咗

真架,grwg財報前跌到18-19蚊，19買入，第二日發佈er, 然後就爆升,升到而家38.990

小西五天王入面有一個月>50%

賺一倍咁心雄唔知足
飛巴合格線都係50%

佢話 NIO 同 GRWG
之前真係得

PLTR 300%

黑色清倉訊號

未必，
我大學果陣炒股都好心雄
學生哥

又黎

我都想一晚賺幾球野港紙

巴打係咪係我個Post傾過偈
咁岩

有沒截圖留來鞭他屍

其實我覺得早啲心雄仆街係好事
十皮本果時唔去仆街唔通十球本先仆街咩

利申: 一開始玩果時廿皮輸十皮

早早拜門入西教
仆街嘅機會係零

話說想知 IB開two factor auth喺web login嘅話要用app入面gen code
咁app入面login重使唔使用sms收code?
同埋假如話電話唔見咗，web會點login?
開咗acc大半年都一直用緊sms

沒錯
同兒子鬥贏既方法就係投胎做兒子

我用touch id gen code

後生可畏

1. 唔洗
2. 你電話唔見左咪一樣收唔到sms

我用face id

投資生物科技股，直接買crsp定買arkg好

傾向想買crsp但實驗高風險股價似乎唔太穩定

arkg

華生

strong hold 一個月一倍

真。學生股神

指點下小弟

買左邊隻咁勁

點解

決定唔買正股買Leap call 大家點睇

我係好想知佢買左咩，佢主力講果D都係永世坐既股黎

if you can't beat them, join them

grwg 11月11日財報前跌到19蚊附近買入，然後盤後爆升，一直升到而家38.990

首先假設你一日一倍，要用幾耐時間先追到fed asset value
如果慢過5秒就算數
因為我改HTML 5秒就搞店

冇得同我架FC鬥

又係時候post多次西蛇心法
Best asset 係good equity
Cash is for short
Risk is 你知唔知自己買緊咩
Market 嘅本質就係有volatility
Execution 睇我貼倉d cap圖

個陣宥子se完之後有邊隻冇仆街？
Jd個陣$87叫人睇定call 保守到戴晒頭盔可能去到83 保守到咁最後7字頭都見撚埋
隻pins又係保守到叫人落12月中/底call應該安全
都係仆左街

Tsla

sq

Allin call發硬達

又追擊
等睇人話好準好準

Ot 蛇最後有無sp qs?

半年後上返黎

佢講TSLA同SQ 好似冇其他

支持

可能入會多啲tickers
不過佢講啲嘢都好大路
跟佢唔會輸到仆街

其實個個kol都係講個幾隻架啦
Tsla sq tdoc docu okta ddog net

係喎，個個都係買呢啲

Nio下星期龍市

Coco哥200蚊 話入tsla
算幾早講果批

搞咁多
除左all in tesla
唔係邊跑得贏etf
all in qqq ark算

IB 係咪有6倍 margin? 真係咁癲咩？ 開左ac 都唔敢孖咁大

會唔會太睇得起班賭仔可以坐到6個月option波幅

輸時間值都玩死你

Appl 嗰啲咪得
如果佢俾我孖6倍tsla 我發過豬頭啦

唔介紹呢啲，介紹啲其他chok到仆街既又比人屌
小西推隻yala veri都比白卡佬咬左十幾個post

入完sp 唔會咁大波幅啦，好似aapl 妹妹下一年30-40% 都偷笑

百家樂先兩分鐘一鋪，佢地點坐半年。

比你孖咁大都唔敢啦。一日跌10% 都比人call margin

3 40咪算多
你估年年好似今年咁咩

yala又升番10幾%

大戶要做rebalancing, 你睇下amazon, 妹半年都係3000 幾冇撚升過

早個星期跌成2/30%
所以無sh既心又無做功課就唔好玩small cap啦

全力支持all in call
連群呢一年先得50% 增長？
簡直垃圾！ 無返40000% 都唔好出黎獻醜啦
你估廢老游水咩
講炒股 做股神 一定係全倉call all in 逢跌再溝call ！！！
兩個星期就1400上1m

投資，就係咁簡單。

Tesla第四大股東Baillie Gifford 7年陪跑Tesla賺千億，現看好Nio能再爆升，今年9月Baillie Gifford大幅減持Tesla，增加對Nio的投資成為第三大股東

之前開個po, 一般人都係跟大基金買nio正路, 未來大把世界，blackrock今個月都入左好多nio, tesla我只有1成倉, nio 7 成倉

金銀上左太空半日比人打返落海

真
你班廢柴個個10萬鎂倉，比我玩既話一日day trade 300次call put食格仔，我上左一百萬鎂啦，財務自由啦

錯邊就變哂廢紙
我驚班股神連接貨都可識

人地想all in option咪由佢
反正學生輸得起

payme股神咪做到

無錯 所以搵定下隻算啦
tsla係有今生無來世

有冇ft用家 今日變動果度係錯既
明明賺錢
佢就話我-400

Nio

XPEV $80

18年個市俾侵侵玩撚死 彈出彈入

Jd, xepv係柒左

學生股神我都識一個 不過人地有家底
輸左錢可能問爸爸拎返錢入返10倍落去

好似楠哥，本大使咩怕

連登好少人傾QS

一個月已經升左一倍

而我係大損離場

真 而你係唔會知黎緊d政治人物會點 因為政治野係無撚得估

早30幾呢度已經有人講入哂貨啦
3個大佬講野果陣

有咩支持到tsla係咁升

我cvac151都無放
因為我睇nvax高度200幾樓上
利申
40幾50幾各有貨

旭巴又黎料

80B 買盤有乜推唔起
下星期會唔會升係後話，由叫入S&P 500果日起即刻加倉邊有得輸

最多嗰啲應該做到0.15 (6.6666x)

你用咁嘅心態玩到最後都係會輸

全港靠賭

好多人買tsla都係蝕錢收場 縱使不斷破頂

好巴好似唔買semiconductor 果邊?

今年真係奇蹟年

由執石仔到執錢到破產再翻身🚬

大家年尾終於可以抖抖

見證到好多野
真係time will tell
市場最公平
邊個先係真材實料贏到最後

好準好準

買2023 年既call

QS 風險太大
可以考慮電池 ETF
LIT 風險低好多

尋晚終於有32.74%回報 玩左3個月都算係咁 可惜唔過呢度合格線

買左qs, rmg

呢隻野開賣嗰幾日升完之後幾蚊幾蚊咁跌 頂唔緊走哂

td !! fps過去零手續費

賺100% 仲想點？ 嫌少姐係你個本細 本細就慢慢累積上去 快錢冇咁易賺 當初我都嫌坐正股好慢好悶 轉左玩妖股 玩沽空 結果豬左廿幾萬

佢仲係 KCAC 既時候 IPO $15
第一日好似炒上 $25 之後回落
最低試過 $11
山頂既朋友欣賞左幾個月風景

炒股群組苦主 半句鐘被呃百萬

炒股gp我只信宥巴

係呀 好好用

群魔亂舞

咁癲

Er一出會點？

如果佢地跟左宥巴 今日應該有成百萬美金係手

如果佢真係404蚊買左100萬，抵佢咁開心咁串

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

好的，但我都想攞少少profits黎玩，唔會全部all in

應該真係
佢都話贏左兩架車 60%
但佢都幾好野真係好有定力

我都唸住攞少少profits嘅錢黎玩，但唔會全部all in

快D all in 啦，下一代股神就係你
睇好你呀

然後可以開班授徒 payme過數
但小心有白卡佬狙擊你

唔會全部all in，我都知option無咁易玩，之前玩過一次，輸哂profits

Er

有咩所謂呢
咁多個巴打同你講你都要加個"但"字想繼續玩，咁你都唔係想要人意見而係有人想同意你既慾望啫
依兩日做定功課星期一10點半準時開電腦，下星期發大達過聖誕

個本大左之後再用option滾係好難
1000變50000同10000變500000
1800另計 依個數字比較特別

無 prototype 無廠，你想點？
Biotech startup 都係咁姐
有新聞就爆上，無新聞就妹妹下

KCAC 變身做 QS 好似 $25 附近

我都唔夠信念，走過1次

佔成副身家10% 梗係有定力

邊關事

我係tals 拆前係506賣晒

之前都走過幾次仲要輸錢

覺唔覺wfh = 送錢比大家炒股

TSLA而家會唔會貴得濟

呢到轉左option專區
玩正股既我係咪收得皮

手續費來回唔係4蚊？

我都全倉正股

再次見證神的誕生

真係細路仔唔識野

而家係咪得amzn 係一股幾千蚊

Tsla 好大機會做第二隻架

當TSLA升7成，賺到多過1球就當佢1.3m HKD，即係買左around 100k USD
10%身家=around 1球美金身家

幾時黎多次9月既跌幅

9月嘅跌幅碎料喎，想黎多次3月嘅跌幅

廢佬A

拆股前既 $420 會唔會貴得濟 ？

上睇7千 你話呢

無信念真係唔好買tsla

愈黎愈多新人

ture

好想見識一下股災係點

有無人put尻咗zm睇返fbi單料覺得算小事

貼錯圖

May 1, 2020
TSLA 收 $140.264
會唔會貴得濟 ？

幾時先有股災教訓班新人

唔明點解廢老A冇option

你全倉call就有啦

我想 ALL IN TSLA

All啦

差se

岩嫁啦，唔all in邊有錢賺喎
你見宥巴一晚財務自由

而家先all Chok 死

單機股災

起完底條友9月仲問緊買唔買2800
姐係冇經歷過跌市
差唔多chingchong啦各位

我9月開始就無玩港股，純玩膠，鬼唔知2800廢咩

買唔買得起

巴打們勸就勸左
想試就去試

人點都要自己仆一次街先得
講幾多都冇用

話唔定人地下個月就POST TESLA車匙出黎,唔好睇死人

其實之前已經仆過一次街，輸哂profits :-)#fs ，明明唔賣nio就賺2倍

我呢個倉會唔會好散？

11月入市 目標喺每年賺30%

我上次玩option先輸哂profits

竟然有人天真到想試股災

你仲係未明
個心魔最大就係你自己
你永遠都想贏
永遠都想同人比較
都仲係覺得我咁咁咁，就唔會咁咁咁

Nio快d買返la
未來大把空間升
唔好心雄
Option高手先有得賺

翻多幾翻就唔洗做
機會得一次 自己諗啦

以為星期六嘅美股post會好正常

所以我已經盡量唔去睇其他巴打收益圖，因為我都知自己一心急想贏就出事

喵巴
去酒家食晚餐

del app 喺好有用

我上面提過，買tsla賺左5萬
買option輸哂
依家買正股，心情輕鬆加賺到錢

錢賺唔哂，無必要同人比較

咩叫贏
1千個既倉，執2%
十萬銀既倉，執2%

有咩好睇？

改一改心態，唔好為上車為發達
玩股目的只係為左有兩蚊轉凍飲

睇到人一日賺得多過我兩年人工都面不改容

你裸泳勁過菲比斯先啦每年30%

富桂絲

巴打你唔係早排問過啦咩

睇到自己個倉閪冧我都面不改容

睇到石仔不成鋼面容扭曲

比你撞到石仔真人

冇錢巴
我不富貴㗎

睇到石家村滅村嘴角上揚

睇到又有Tesla泡沫Post心情愉悅

豬死了

新手一入即刻跌過落-20%

燒咗佢

石十一幾時先肯賣哂d TSM

隻豬燒得好靚

是但啦
想跳樓既點分析比佢聽最後佢都係會跳

tesla泡沫大到不能想像，下刪3萬字

腿蛋巴

佢sh 2千鎂

AAPL咁快就到左頂

Yeah

TAN 泡沫大到不能想像

前幾個月清左賣邁
已經變左SH派
根本6-7成倉揀返1,2隻優質股/ETF,淨低小小玩下短線+現金等回調等加倉最好,又唔洗擔驚受怕,長遠根本多數都嬴錢
一定有人話SH蝕時間,講到自己唔坐,拎返住d錢玩短炒實嬴得返咁,
但其實往往係愈玩愈輸,我自己就係咁
結果早2,3個月直接揀左amd,pypl同tsla黎SH而家都已經嬴返輸左果D仲有賺,全部都已經係雙位既數升幅,除非真極大回調唔係都唔會開始蝕,個人定左勁多,終於明點解d人可以sh,因為只要你捱得住前面建倉果期,之後慢慢比時間佢上,之後龍市升左上去根本唔驚短期回調

呢1,2個星TSLA果段大波幅完全定到,咩都冇做繼續SH
400幾蚊既貨根本無需要驚唔洗DEL APP都可以晚晚安心訓覺

我知啊,但係我想追返D本,再賺多筆學費

條傻侵日日都9up但又無實際行動真係傻閪黎

唔得

以後唔敢玩call
豬左個倉50%

輸咗幾錢?

oxy call 衰貪心

3萬

任沽的

買期油啦下次

美金?

千幾聽到而家
計翻當時已經升左double

有無人買左雷公個plan 好似好多野睇咁

三萬鎂就話姐

Pompeo 宜家開緊俄佬波
傻侵仲係淆緊底

oxy x ccl fsly 明明升得好地地

本金細呀

新手嚟講一星期三萬都幾金

有無option 教學

試吓著橙褲

加入雷公派/小西派保平安

見到邊隻升就買call

你short貨咪on9囉 唔識又short
你long貨仲on9

營養師wooo 緊係扮腸胃唔好啦

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

4球幾-6球幾

信仰巴

所以依加咪咁樣

油價爆升，股升

call 都係唔升

我long call

一開始long call 賺左一倍好開心
點知依加輸返出去

咩嚟

CLS
回調2% 個陣呢到2日先推到一個post 呀
股災跌10% 個陣呢到應該一半人去得ifc

龍蝦蝦

等多陣就會升

點接

Free Money Sponsored by 我有兩塊閪

5*100*100

你有冇見過村長接貨

同我之前遭遇好相似

我仲有d 31/12 call 15/1 call
點好

Allin call啦 成班仲等
全call股神

咪係
我見1000個玩option 都有2-3個發達
不過我就無膽試啦

真 仲等乜 驚乜借錢都買喇 龍成咁

x30000

你之後點

我打算搵機會走曬d call 就買返正股算

玩唔係唔得
不過

唔係全倉option玩黎有咩意思
我要一晚10幻上100幻

黎緊大單邊， 唔all in call 就正傻仔

利申：SH正股

好多新手想玩option賺快錢

財仔 孖爆 call

我唔玩 call 喇，比返d 錢我

我上面講咗，之後玩返正股，hold咗一個月，賺咗1倍，而家想攞少少profit 玩返call

茶巴 long time no see
呢排生意好唔好

關你撚事咩
唔好阻人發達

代表又準備閪冧

唔好呀巴打

你都見到我豬到傻左

對唔住

咁點解唔繼續SH?
咩原因令你想放個隻股票？

無理生意啦
全倉call 財自左
不過生意好似好差

我都轉sh派。

sh蝕時間差?個市差唔多晚晚開，根本追唔切，有時升10%就走，點知就升足20%, 根本就估唔到個市會點，所以不過揀d穩定慢牛慢慢上既sh仲好。

見個市龍到咁，想賺快錢

上面貼圖個個跑蠃ARKK 等乜

成班垃圾sh派

我起個財仔孖爆全call派

唔玩call咪玩put lo，唔玩long咪玩short lo

等我教你啦 每個禮拜一 tsla末日sp
tsla700 sp500, 650 sp 450 如此類推
每個禮拜每張袋一百鎂 唔使多謝我

Arkk咁慢
送幾百股比我都唔要啦

未必
呢排想玩option 個d都係見 Ev tsla 個堆升到傻先想玩 咁個堆個估值都差唔多到極限 要冧都係個堆冧姐

巴打我知錯喇
比返d 錢我

咁驚
咁睇黎飲食業真係收緊皮

佢升咪long call囉 佢跌咪轉身long put囉
咁撚簡單都唔識

巴打玩返正股吧，賺返啲錢再玩過

岩,尤其而家TSLA入埋美國大盤,真係好有信心SH
加上電動車真係未來大趨勢,連傳統車廠都開始搞電車
條街愈黎愈多tsla,有信心可以直接sh tsla正股,有d驚可以arkk
arkk都仲好驚仲可以買spy

財自左 有咩好驚

仲有call 係手唔知點好

我會玩返正股架喇

茶記巴

all in option喇
學生唔all in option點滾大個倉呀
呢到啲人個個嗰本大先唔玩option 玩SH咋
個個都賺夠 係時候俾啲機會後生賺下
叫你唔好玩嗰啲係唔想你賺同佢地爭食咋
一張call輕鬆1000%
一皮本直接上十皮
勁過哂啲叫你唔好掂option嘅廢老SH撚
你都識講你正股都100% option咪10000%
財自就係咁簡單
all in吧少年

搵啲iv低 末日call食埋iv
我一晚2000%不是夢

留名睇真回調上嚟哭喪又屌又話人垃圾

美股 龍市先有得咁玩
港股 咁玩法 真係上得IFC

泡沫

真

龍市call
熊市咪put囉

咩係iv 唔洗識呢啲旁門左道
淨係知隻股升你就賺錢咪得
上呀

屌 你講出嚟我地仲點做莊賺佢地錢啊
收下皮好冇

末日call 至少4000%啦

放工今日冇市開

未係牛市唔賺幾時先賺

其實香港人玩美股sh都唔算蝕時間
因為下半場應該訓緊教

無左暴巴的日子

巴打 你fatfat啦喎！

一入到黎個個話自己入全call 輸錢CALL 都要SH先嬴架

挽留html股神

Sleep is for the weak

你識唔識玩架，緊係sp價內，700 750 800咁買，TSLA一升上去賺premium賺撚到笑

數字巴

心郁郁
除返開一個月兩舊幾
等個倉大啲先買

借埋財仔同稅貸 1野轟爆佢

猶豫就會敗北
All in 才是永恆

大佬你唔係玩正股輸三萬喎
call put一晚輸幾十個大有人在

跌0.5%已經媽媽聲

?

真
啲人玩option賺幾千%之後就叫你唔好掂option
準備禮拜一all in call

我都係咁唸 ，全call派>strong hold派>止蝕派

平時佢哋講我都係做cd rom 學野
依家成班少年股神打j加哭喪係做乜9

跌10%洗跳樓咩

有錢真係要一齊搵
美股十日市升九日
買call必勝
Free Money

一個月冇3成

第一次玩
好刺激

好似過山車咁
差d 心臟病發

台巴

感受過道指一晚跌左18xx點
又中過9月大跌3日

桂巴

［member]睇死班撚屌呢兩日喺議會傾唔出啲乜，但睇哂上星期tradelog留意到班大户一反常態喺聖誕節前滿哂倉[/member]

一個月賺一倍都嫌少

咁誇張，我第一次玩option就all in咗，嗰日星期五，收市前買咗nio call ， 而下星期就美國大選，賺到笑，然後突然想put鳩nio，結果輸返哂

其實好普通 兩個禮拜溶斷咗4次啫

食糖水

All in SDOW SQQQ option 財富自由啦
買TVIX 都win到笑

我既理論係買多幾個唔同板塊分散風險。

Tvix 升咁勁因為有Algo

一年前去澳門城市大學,30蚊雞扒飯入面塊雞扒成兩隻手掌合埋咁大重要係睇住佢即時整重平過光榮

A子做淡做到看破紅塵

雖敗猶榮

早 咁多位
琴晚四巫日 半倉 清倉既師兄 過得好嗎

SH做牆紙

吊打html

我之前買fsly call 同oxy call 成個倉賺左超過100%

依加輸返有突

下
佢真係要打返工呀?

清倉狗近況幸福嗎

FSLY諗住6x入貨 未落到去就上番晒

你用你賺返黎嘅錢再玩過就得啦，本金不動

SolarWinds大事時間表

每個禮拜收住錢等佢跌市

有洗過倉同回調咩

真，明明升都笑

你全倉SP?

得一張SP算唔算全倉

我由上星期30% 倉到今日 147% 倉
收左15% 回報了

大跌就用 15% profit roll

所以近呢年對華強硬都係肥仔奧同佩洛西的佢上去

有正股係手我就會係咁望 好大壓力 又訓唔好
SP個閪價 明知佢跌唔到落去唔洗睇
得閒又可以拎錢出黎飲凍飲

意大利🇮🇹係最佳例子瀨共瀨到最大報應
好想呢d歐豬瀨共國快d亡國

我都有 SP tsla, 問題係 我想穿價入貨多啲

小見有既 高質comment
比like

變成咁你頂唔頂得順先

你有冇數過掉翻轉你執幾多 唔好阻人發達

期待24年pompeo上位世界會點

前嗰排71入左

fsly 玩正股好地地

一玩option 就

已經輸到入肉

蝕緊本金

一膽二運三風水，唔係你嘅，買咗都揸唔到十倍先放

唔知會唔會呢兩日都傾唔成個stimulus

傾得成我退出美股

一日咁多

你呢啲心態多多錢都唔夠輸

最緊要搵到岩自己既方法
我都係鳩玩
SC岩岩好你call唔到我貨
SP又跌唔落接唔到貨

岩呀，大佬咁樣既龍市十年先得一次，唔ALL IN 等幾時?
靠正股碌柒啦揸成年TSLA 先700%，你睇夠準既一日都1000%

聽過呢位巴大名
佢今年賺左2000萬
佢仲派左10萬比我呢種窮鬼
大家要跟佢學習

鬼佬weekend放假

立左軍令狀weekend都照傾埋

冇記錯 最高好似一晚跌撚左2000幾點 個時清左大半倉都晚晚心跳加速 玩Sqqq, Tqqq 上下半場瘋狂被撚...
依家講SH就好撚輕鬆 晚晚跌5%up 你頂唔頂得順 仲要唔知幾時先停個下心情 仲有跌完好多人係講熊二熊二你敢唔敢入市

宥子變左玩具

我啲18號put等唔切佢哋反枱

望巴
中過九月棍

唔講誠哥咪正正常常

我大膽推斷班極左同極右既勢力會越黎越大，世界將會變成多極狀態，到時個世界立立亂，情況有少少似一戰之後既情況，由其睇返政經情況就知，國家負債，經濟大衰退，極左極右抬頭etc。個陣歐洲分左兩大陣營，美國同亞洲大國家首先觀望，然後加入戰局。

過多幾年都可能會咁，印太五眼陣營vs中國陣營，俄佬歐豬首先觀望，然後加入戰局。

可能2024年唔係pompeo上位，玩多4年appeasement policy，要去到2028年先以Churchill咁既姿態回歸

We shall never surrender!

中左3月嘔突 好彩唔係3月走黎玩有profit頂一頂 但本都蝕10%up 之後4，5月先入少少再慢慢建倉 依家蠃返哂 但個陣都係諗著搵FAANG短炒下 都唔知佢真升定假升

果日特價90蚊，轉眼上番3蚊

要睇dem呢4年玩爛到咩地步
熱戰應該無可能
但冷戰真係每一秒都有機會大爆發

十年一遇嘅經驗

係就快撚d啦,等緊佢過到廢老股勃起,而家成日鳩縮

銀行咪勃起哂
舊經回不了去
世界已變

我估會有proxy war 印度同中國都係行民族主義，另外台海南海又咁緊張，唔敢講無可能真心

不過冷戰就緊架啦，中國同澳洲 美國打trade war，前日美國仲話中國冇join 咩南海meeting 仲有咩登月計劃玩星球大戰

認同
而家啲廢佬已經全部升返曬有一定水平
之後買value都要揀嚟買

好彩都仲有賺緊,如果過埋救市方案唔彈起放哂佢轉其他算

呢大半年比哂時間啲商家睇清楚咩係未來既business mode
你覺得佢哋仲會on99用番一年前既模式咩

睇番d日結單
跌18xx點個晚1/4倉
無咩損傷

以前熱戰係因為商人覺得有機可乘先大力推動
依家搵錢又其他更快更有效方法，仲打乜9
講到底大家都係為利益

SPACEX 又射野啦

以前：借錢俾2邊，賣軍備軍需品

依家：快d qe多d借錢俾我all in tsla同契媽

升旗一肯定企700以上

講呢d

口交制裁xxxx
第日就幾千億罰金
未計枱底

傻先打仗

通常meltdown完就升返 夾一夾低位做淡果班

Agger
戰爭不過係解決問題ge 其中一項手段 係lihkg仔先會想有WWIII

講返先 唔覺得登仔真係做到President
我覺得trump 連任機會唔細 不過呢個問題唔討論落去 反正一月就知

如果真係trump 連任 多極化我覺得唔會發生 反而會俾美帝成功make America great again

安全著陸,tsla升旗一扯爆都似

SPACEX
幾時先上市

elon baba講過唔會俾佢上市

我成日覺得option 係用黎鎖定profit 或者等低價接貨時賺住premium 當收息

搞盤生意，問銀行借錢，年息我當10%好未?契媽贏100%返黎基本上係空手入白刃

link please

個陣日日起身係唔知開app個下升一千點定係跌一千點
激過玩過山車

忙到仆街 冇上嚟兩星期
大家還好嗎

又鳩up

好多人gel gel
準備仆街閪冧了

完左啦
15分鐘內搞掂哂
Falcon 9 技術超成熟
今個月好似發射左2次
J死我

Option 本質係用黎hedge risks
係全call股神手中就變左財自工具

之前傳係傳過,但elon baba話過佢可能會拆starlink上市而唔係spacex喎

罰你睇多次新聞

NROL-108 mission live

starlink同spacex兩間公司來

你先係要睇多次新聞個個

返工有乜用？晚晚執2-3皮

Gel

傻侵除左開火無咩可能做到啦
一日到黑得把死人口，實際無膽做野，
一早推肥仔奧選可能仲好，4年後中國分分鐘鐘係戀童登陪養之下狀大到不得了

各位晚安

Trump 先係最無可能開火個個 條友商家佬底 搵錢至上

但係佢睇得長遠好多 佢睇到製造業外移呢個問題係一定要處理 唔處理就只會收皮 產業空洞化
當然呢個問題要長達十年/幾十年先見到個影響 但佢咁早就去處理 證明美帝個民主制度都仲係work

講遠左 點解我會話佢連任就可以MAGA? 最主要係我睇佢個strategy 係focus 返實業 同本土化 而唔係dem 咁繼續玩globalisation

細節野可以再detail 講 但呢一個大方向就係決定性分別

仲有一個月到就知邊個上 到時再講啦

所以佢唔開火真係無咩機會上到
所有法院唔係判佢輸就唔show佢，擺明無咩計，
點推演都好得番戰時總統/兵變呢條路，但正如你所講佢根本唔想打，所以佢都係讓位把啦
真係睇佢唔起

D片J撚死人咩

以為自己係宥巴但其實係記者

startlink射左好多粒上去
北美試用果班友個個都收得好快

有無人開始減倉啦
定全倉過年

宥巴應該集團行個ac

無
襯星期6,日做下功課先

可能其中一個用家係
另一個就係支那種

宥仔返大陸買樓嘛

好想佢快D全球通行,或者俾供應商申請

Elon Musk 之前放風話會令公眾有機會投資starlink 好撚期待

補返條lin先

桂絲日日食好西
香港晚市都無得坐低食呀屌

剛剛屌了一位非常正既正妹

人生無憾了

FUFU

冇圖一律留言： 閱。

fufu?

依家真係好多少年股神
好撚多post
覺得一定會出事

但渣cssh見到d 股票繼續日日升又dum春

Sofi開戶口 入錢 對錢 出錢都慢人幾拍

有無人有玩歐陸風雲4 簡直係精神時光屋

龍市又有全call／少年賭神

廢9留名

hello moto?

留名睇禮拜五尾市買TSLA 嘅人以為升硬

連登仔睇美國總統 +全球百大有錢佬唔起

圖呢屌你

圖定老母

等1.31 開Native Americans

圖呢屌

星期五隻隻都大成交係咪大戶出貨比基金佬接？
短期係咪應該向下殺震倉？

真係諗清諗楚，不斷買賣真係冇錢途，買完坐定定算數 sh

Dllm Paradox 啲DLC多到

馬騮巴

似係調轉基金佬出貨rebalance買入TSLA

有無巴絲打鐘意玩Paradox嘅戰略game？(8)

最緊寫緊故，不過冇乜靈感

宥巴轉世

我剛屌了你老母

有冇買到empire of sim?

有咩咁值得人睇得佢起？
搞內政唔店，俾美國本土人屌到飛起，
對華強硬係俾肥仔奧同佩洛西的佢上，
依家選唔到，唔認輸，但一日得把死人口，成個傻仔咁，又無膽開拖正懦夫

寫邊個背景

Lady M

吓，你用賺返黎嘅錢再買，點解可以蝕埋本金....

有冇人用firstrade , 琴日開始 有啲股既總成本，同單位成本變曬0？

同埋，有講呢句既股，都變曬0

關唔關4巫日事？睇唔到賺幾多好煩

ft bug黎，過一陣就無事

goog 巴

真心咩，琴日到依家都係咁，用網上都係咁

講起JOE 其實鄭敬基JOE TAY為香港都付出左好多 但無乜NOISE

平日盤前一開果下都show到錯哂

佢努力，但好似冇咩觀眾緣

竟然有paradox嘅玩家係到
hoi4有冇人

圖呢

咁下邊第二張圖 點解？

純文字討論

有跟開佢Facebook
佢都真係好落力

冇，買game慣左點都等特價

Trump = 21世紀版老羅斯福
根本上反轉美國一直以黎嘅外交模式
之後一定有人跟佢咁行

Pornhub 咁搞法，可能要上市分散風險

入去追下故啦

幾蚊鎂patreon支持下囉

先唔講佢選總統前 已經有3－4b身家
白手興家 地產金融建築電視節目golf 全部撈到風山水起
剩係睇佢出果幾本書所學到既思考同個人習慣 已經袋左好多錢落袋
美國史上一個冇從政經驗既參選人
直接黑天鵝嬴左fake news民調當選總統
再答你內政 佢係史上最多票既在位總統 全部承諾做凸
美國多左4百萬jobs 成立太空軍 踢走難民 全國失業率最低 人工最高

再講外交 改變哂全球政治大方向 由全球化轉本土化 將左傾拉向右傾
影響世界局勢將之幾十年 任內冇打過仗 仲救返哂外地美軍人質
歷史性令中東多國建交 西方社會唯一一個leader有實質行動郁支那
Nancy 呢隻支那間碟戲子完全關佢撚事 佢係幫手游說支那入WTO 同奶巴馬一齊擺屌支那 下面交數
你覺得佢得把死人口呢d主觀野就等你做到是但一樣先算啦

啱啱轉margin account?

如果今次rep係推兩個mike出黎，應該冇乜懸念
不過當初侵搵到佢兩個入白宮都勁

仲有侵侵熟讀孫子兵法 佢話實質戰爭係最on9既事
「用兵之道，攻心為上，攻城為下；心戰為上，兵戰為下。」

有SUP開 好respect佢

第一次睇

abnb上市個日147入左，大插個幾日走左，依家159。好撚想打死自己

搞到我冇得再睇素人同流出片，有上市都唔會買佢

但今次逼到DEM 大企業 DEEP STATE出CHEAT係因為侵要脅到佢地存亡
如果係對華鷹但對內保守D既PENCE應該唔會去到盲反既情度

SUP下SUP下都百幾鎂
仲貴過人買相

推邊個都會輸 你諗下有冇可能一件痴呆80歲0宣傳政續既貪污戀童咸濕伯父“嬴“左你 侵既對手係班media 同wallstreet 加支支

一早講左今次係PRO TRUMP同HATE TRUMP之間一個人既選舉

賣走唔緊要 最緊要買翻

藍店

SH大法最緊要

印度男孩: 20/12有特大災難
i am ready

政治不正確呢D野係美國既校園已經養成
個個都將批判思考推到極限然後上綱上線, 唔敢講同中共滲透有關, 但十足十文革批林批孔囉

最後的瘋狂

陣間又左一巴右一巴插返

黎緊港女ipo醫渡雲 , 孖撚盡佢
唔好話無提大家發財

認真宜家我空倉全cash都唔知道入唔入好
陣間一入回調就仆街
唔回調睇住繼續升但空倉又sad到仆街

想知麵仔點睇

國家派錢你唔夠膽拎
唔通真係買匯豐

個個講就人人平等 尊重人權
做就not in my backyard

係呀

入一小注
跌就繼續溝

咁咪買住voo行住先
我唸住就算賣野換voo都唔渣cash

HOI4 D mod 先正
KR

匯豐有息收

而家嘅美國似要好似KR咁...

agger, 慢牛買etf有覺好訓好過

The U.K. imposed a fresh lockdown across London and most of southern England to combat the spread of a new strain of coronavirus.

熔熔哈

voo跌跌得又唔多 冇乜機會一次跌3%+
個股閒閒地都4 5%

升市咩都冇仲容易fomo

zoom又要龍升

仲以為香港冇人玩

voo 一日-3%
連群正股撚 at least 8%守喪
全call股神ifc左

左膠日日講人人平等 尊重人權, 但成萬人宣誓作證有舞弊就睇唔到
日日講侵係獨裁者, 但侵比主流媒體CUT直播, 比FB TWITTER封就大叫BAM得好
同中共雙重標準一撚樣

冇靚畫面唔爽咪冇人玩

唉屌 MPF仲轉左3成去歐洲基金
比班歐豬搞彎晒

以後用股票代替cash
渣cash點都會貶值 股票sh驚西

浪費時間，歐豬只會跟美帝跌，唔會跟升

不如買美帝

明明D mod全部好高質
就算唔玩都可以當小說咁睇
最愛kaiserreich

夾埋其他mod玩左1000個鐘都未厭

唔係佢嘅錯喎

REMOVE KEBAB

唔識，moderna都出埋疫苗啦

All in美國基金
用MPF幫我推高TSLA個價

amd跌得個少少，intel直插

雙循環

連巨硬都飛甩佢
IBM 2.0

soxx 多得佢唔少

咁入住voo先
的確渣cash=貶值

因為我買嗰陣唔係賺到好多

然後call 爆升，就賺左超過100%
但我無放到，結果就跌返落去

Stimulus update: Pelosi says Congress plans to announce COVID-19 relief deal today
買定離手

推